【廠兵入廠】5名阿仙奴球員在上海食物中毒 4人不適1人場上嘔吐

(20:22)
2017/7/20

共5幅 上一頁下一頁
阿仙奴昨晚雖然在上海上演的國際冠軍盃以互射12碼挫拜仁慕尼黑，報卻連續兩季歐聯慘負對方之仇，但領隊雲格賽後證實5個球員食物中毒。

雲格表示早在碰拜仁前，前鋒基奧特便已身體不適，隊長中堅梅迪薩卡則至賽前一刻「頂唔順」決定退賽，至於新兵後衛哥拉辛拿斯是在上半場末段出現嘔吐後，被迫退下火線，而中場艾朗藍斯和前鋒禾確特均在賽後感覺很差，「教授」總結道：「他們全都有點食物中毒的迹象。我們不知原因。」

雲格又提及從涼快的澳洲北上上海後，對這中國城市的酷熱及在36℃氣溫下對陣拜仁「感到有點震驚」，卻又帶點無奈地承認長途跋涉到各地比賽與商機有密切關係，並說：「若你問我這是否有幫球員的體能，我一定會說不。」被問及總有點益處時，他說：「能與世界各地球迷見面，全隊職球員一起生活兩星期，也對彼此有更深了解。」阿仙奴將在周六在北京鬥車路士。

去大陸掘金抵死!

可以告筆錢
雲加又嬴

爺爺

支那都係慳d啦
柒出國際

抵

拜仁又無事都唔知係咪拜狗搞事

抵撚死

賣CCC尼決定以後唔理呢隊波

又俾上海超越 香港真係唔住得人